點睇d fuck boy亂咁襯對yeezy...

之前有個post有條fuckboy 一黑一白咁著出黎

我就偏向清純好似fiji